女神大對決 特別篇 Blackruby vs kaying

純粹見到個post kaying着過套衫blackruby都着過
我私心就中意blackruby既
2個都係末代大波mk 妹

Blackruby
Kaying

Kaying 係邊個ig

kaying

第一個落妝應該唔認得

呢個公平好多。

Blackruby正好多囉

幾錢Q

Kaying成個人計贏到開巷

blackruby 好似大咪d 同無咁巴渣

Lol 呢個係素顏？
目測見到粉底遮瑕胭脂唇膏同眉筆

利申投咗俾kaying

kaying bb大癲大肺

嘉盈世界第一啦

BLACKRUBY世界第一！

Ruby好似葉月麗羅

一撚定係ruby

Ruby真係好正 好想佢po多啲相

Kaying

手機美顏

肯定係kaying

有冇見過第一條女真人

屌 kaying d相咪又係p過

見過啦以前成日旺角出沒

樣差唔多 係真人矮 睇落似普通屋村妹feel

條仔好7

咁都叫素顏

屋村妹先正

見過好想見多次

普通屋村妹邊有咁大波 佢對野已經贏左9成女啦

P過同扮素顏2回事
不過我好誠實
其實2個都
夾腸100分

我見過一次真係嚇親 又矮又肥又黑真人同相好大出入kaying真人肥少少 但個樣冇乜分別

kaying正太多 樓豬啲品味真係唔得 食塑化劑大

Blackruby夾得舒服d 對奶成條啫包哂都得 kaying好明顯細過blackruby

太矮其實唔好玩囉
腳都短D

我又唔覺肥同黑喎 對奶咁大 點都有少少肉既
同埋你本人又有幾靚仔呀可能人地見到你都嚇親

你玩過？你有份玩咩
對波都夠玩一晚啦

連登仔眼中既靚女定義笑下就算啦

都係既

你又有份玩咩

屌 人地講啲唔啱聽既說話你就起晒鋼咁你係咪條女真人？你開個投票出嚟 又唔準人批評blackruby 惡撚到呢

唔好睇幾條片睇幾張相就好似好了解佢地啦
blackruby鏡頭後分分鐘仲粗魯過kaying啦

我自己腿控
最好越長越好啦 腳肥定瘦都好吸引
反而波大唔一定好
更重要係形狀
大波但係唔堅挺就反而扣分

幾天真先信素顏靚過化妝
話冇化但有ps又點計

email未肥之前幾正

淨係你可以批評？我唔可以批評返你？呢度係forum可以發表自由意見㗎喎

都係不過真係blackruby正啲囉！！

上面

所以請消滅佢地嘅首家線上電子妓院

我係女

收皮啦 你女神咪又係賣相臭雞

agger
屌柒佢地佢地會好撚自豪咁話自己有好多支持者
我心諗
啲人戇鳩唔等於你啱

咁你咪撚開個投票啦而家係咪個個唔鐘意blackruby都應該比你批評？咁你應該開番個blackruby吹奏po喎

比得你睇嘅就唔係素顏啦真人又肥又矮黑黑地
呢張相應該淨係冇戴大眼仔畫眼線

有冇興趣同我玩

你唔可以講真話出嚟一陣樓主又屌柒你

我開post已經表明左立場 同埋我無話俾你批評喎，係我都有權利批評返你個comment囉 你認同你自己，但唔代表我都要認同你

黑露比成隻豬咁都有份投？樓主食開屎？

毒撚真係唔識分素顏同化妝

佢點會係我女神我夠知佢係賣相電子雞啦
我只係中意睇佢對波同覺得佢正
同我屌啲毒撚買相係無衝突㗎喎

其實我係絲sor lo 我7左 唔識分有無化妝

懷疑樓主一係青頭 係未食過女

收皮啦電子
不過大把死毒L當女神貨金同幫人谷人氣

都係既你岩

我好似冇迫你認同你呢個係投票po 我都只係發表我點解唔投blackruby你一句我又有幾靚仔 人地見到你都可能嚇親 咁唔係等於人地批評左blackruby就要比你批評番？你咁撚惡 我真係唔敢再批評佢lu

鍾意童顏大波就一定blackruby架喇

真人其實差唔多樣

早兩年落bar多好常見

IG啲相嘅話係黑路比影得靚過kaying
不過好似一拍片其他嗰度就唔好睇咁...
好似好多破綻

Kaying真係好正
有啲似林依晨

雞嚟

兩個都係旺角見過
兩個都同相差唔遠，不過個人覺得Blackruby冇咁重脂粉味

咁我講錯野啦係我唔岩既

Kaying219同白兵咩關係

呢張都有化妝

無

呢啲咁嘅mk妹正咗喺邊

其實blackruby真係好撚樣衰

佢真人真係呢個樣仲要又矮又黑
到底點解會上到位

乜佢哋有關係？

如果你對波有咁大 又肯露 再加上現今美顏相機 你都可以上位

blackruby睇真d真係j唔落

Blackruby竟然輸咁多

有見地，依家冇得揀咩
係要投mk妹，仲要過哂氣

兩個都係一開口就唔想j, 又老牛聲又粗口爛吞

Ruby見過真人正到癲 唔好下下搵d炒車相先得嫁

小妹真係好想將個頭塞係佢地對波度

又呃腐皮

仆街中伏

啊豬啊狗都女神

yes 旺地鐵月台見過 好矮勁肥 地精族長咁 點解叫族長 因為勁大隻 樣就呢個款 加肥版 皮膚好黑好粗糙 似百5 磅款
完全唔係大家想像個種 qq type

好似 八兩金 個女

BLACKRUBY啲牙唔靚，份人唔夠真

黑露比屌打嘉瑩啦

講緊樣衰程度？

blackruby呢啲咁小妹妹咁清純嘅外表，有咁勁嘅身材，我係女人都覺得好吸引。

執概執得仆街 一定係kaying

blackruby係正嘅 但瘦返啲先 not today

弱智仔 肥婆係女人豬到上到位

其實2個都好吸引 不過男人好似會中意kaying 多啲

你睇下中大email就知個世界幾瘋狂

講樣講身材實係kaying
至於個格就唔both啦

哇 你好冧條女wo

呢條友擺明打手嚟

毒撚真係on9
做乜咁多blackruby post
俾左幾多錢

屌 呢張相可以笑成世

小儀？

堆電子雞一早就應該收皮啦
呢隻晴雞仲要成日都加句九唔搭八既野，扮撚晒日本妹咁

兩個行出街都係大把仔溝咁樣

對波夠我玩成晚

好難分勝負喎兩個都淫底

On9仔，佢講又唔信，而家係我9up咩，張張相夾到上頸同我講有e,你如果唔係打手做女人做到你咁西蠢不如死左佢啦睇下同真正ecup差幾遠先啦，人地飽滿幾多，呢張ruby夾少陣即刻同平胸冇分別

見過ruby 真人對奶堅大
投左kaying

真
啲相假到肥矮比例差 嚇到鳩縮
肥婆波

On9毒撚未掂過女人，泳衣係夾唔到波㗎，夾波要將背脊既肉都堆向前面，泳衣得2條線係做唔到既 你係青頭毒撚7左就認左佢啦 死雞撐飯蓋 我係女人唔通無你咁清楚咩 你下面幅圖條女唔止有e cup啦
最後我揾到Blackruby ig story既qa

呢張無谷啦 我唔係打手 係你你條on9激死，你好意思話我咁西蠢不如死左佢 講嘢好難聽 你條青頭毒撚

樓主閱讀理解能力真係

1. 夾唔夾到腸：夾唔到，即係D以下

2. 最想係咩Cup: E, 即係冇E...

毒撚真係毒撚

我幾時話佢泳衣有夾我咪就係話佢呢張冇夾細左幾多囉，原來你唔止冇腦仲要係文盲，人地問佢想對波幾大佢答想有E，唔代表有e佢仲要講埋夾唔到腸你條on9仲話乜撚野包到成條j，真係柒到唔敢睇

熊女郎果個？

BR贏晒啦, 一除個bra成對波彈出黎, kaying邊有得比

算我唔想再同你嘈 未盲既人 有少少腦都會知c cup唔會咁大

咁我眼快睇錯左
不過你睇下佢泳衣相
點會得d cup以下 泳衣係無得夾㗎

正宗柒左都要拎返渣沙不過第一次見人po相唔係反駁人，係打自己幾巴，樓豬其實可以考慮行搞笑路線

kaying 除罩 -30%

傻豬，可以裡面戴幾對nude bra黎夾
之後再P走心口中間個扣

我估佢係C/D

你係女？

眼快睇錯左 岩岩訓醒叫到你講野咁難聽 趕住揾證據prove 係7左既不過你講嘢可以唔好咁難聽囉 係咪都叫人死

其實連nude bra都唔使
d泳衣有pad好耐啦
着完大兩cup
Google 都大把

利申，無追post

佢個人咁細粒，圍數細，C/D cup再夾一夾，視覺效果一定好誇張

但實際可能一手啱啱揸得晒

圍數大嗰啲，視覺效果睇落細，但B都一手揸唔晒

為左電子雞嘈交 笑死唔笑死

咁又係 細粒睇上去會大波既

好明顯係條友揾交嗌先 唔通我由得佢鬧我無腦去死？

因為你真係好柒，我講埋係佢本人親自講，你都仲要唔信講埋d咩佢代理d丸先咁講事實你又唔信，真係好難唔屌柒你

其實你應該改變一下自己語氣，唔好係咪都話人on9去死，雖然網絡世界無人知你係邊個，但現實生活中希望你bring more positivity，如果唔係你一開口就話我on9，我根本唔會同你嘈

可惜跟鄉黑

呢d mk雞以前邊上到大枱
落吧或老排成日見
但堆毒撚點會同佢地有到交集

網絡真係connect左世界
仲幫呢班原本只係mk老泥妹致富求生

Agger, MK老泥妹真係無講錯,
依家露吓對波賣吓相都大把毒撚爭住俾錢, 搞到呢啲老泥妹都以為自己係上菜